我好似有抑鬱。。

有冇人係曾經抑鬱或者係睇緊醫生？
想知有啲咩症狀
上網睇過啲文 好似都幾中
試過玩過一個測驗 結果係嚴重抑鬱
但係會唔會其實係唔準

講下你依排點？

去搵社工啦

What happen?